有無人睇開泰國bl劇(44) SARALEO！ 刀手即將抵達GMM大樓

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第44個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)[/quote]

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
1) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

2) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
taijutv (大陸野但齊)
gimy (復活)

iii）舊post：
post 1- 40

post 41

post 42

post 43

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

1) （自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面三條片，但創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

連登港字組號外

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

P’你是我的好朋友

仲等我收工行快兩步返屋企睇完個心塞到喊唔到
自己分手嗰陣都冇咁心痛

LM

留名
好想踩醒導演

Host: Where is the social distancing?

Saraleo留名

兩個都真係好襯下

吳若希Bright都仲係好靚仔

啱啱終於睇咗
全程WTF最尾Tine喊到我心酸

今集幾好
中晒本腸D預言
1:WIN仔變LOSE仔
2:寫大鼻
3:寄刀片

好心個導演唔好唔為左夾d 歌詞就亂咁改d 劇情喇屌

有冇絲打知道邊到有得睇2gether 小說
Google 搵唔到

得啲大陸翻譯
一係就睇英文版

其實最大問題係sarawat個人設錯晒
頭10集都合理 但第11集突然超冷漠
12集直頭變渣男 唔撚連戲呀
13集睇預告都知係2個分開下
最尾又唱首歌就好翻
用3集講咁多真係太跳脫
明明個故仔咁好都可以爛尾

lm

11集都可以催眠話sarawat怕羞仔
唔敢俾tine知自己暗戀佢一年

今集真係催眠唔到自己點解會變咗saraleo

搵 meb
有上半part，eng version

角色人設崩潰網友狂怒！辱華泰星露肉致歉

其實係咪得我一個覺得劇情正常

係
今集wat既性格為左令劇情虐被強行扭曲左，同個人設不符
同埋佢地拍拖係約拍約生疏，唔知點解

其實我覺得佢地進展太快姐
拍拖同居再出埋櫃
你話好扭曲我又唔覺
跛仔都講清晒係條女唔放人姐

似啦似啦

Metalose

定其實ep12所有野都係美麗的誤會

大家起哄然後摸一下頭收尾

Hemp rope 正故都未寫完 2021出唔出到街
定好似uwma咁又跨年播到2022

借）幫推，嬲咗成晚不如睇港字新片一齊唱K好過
之後唔該再去twitter diu Champion

屌瞓醒又燥多次

最嬲真係唔連戲 人設矛盾 虐就一早預咗 但虐到咁肉酸

有冇人覺得贏仔個樣有少少崩
仲有頭鼻上粒野

咁重口味？

如果係現實都可能正常真係變咗
但bl嘅世界唔應該係咁

社交距離同對tine冇晒性趣點解釋？
唔覺得佢有明確反抗條女

聽故唔好駁故
呢套不嬲係純賣樣

我覺得係win仔唔痴埋去
跛仔今集我記得好似有講過話夜晚唔比佢訓blahblahblah
同埋我覺得跛仔都好man
要交代既野都講晒 但係贏仔仲要自己諗埋一邊咁都冇辦法

同意
但其實係咪我哋諗得太美好
正常人見到初戀仲要靚女黐翻埋嚟都會struggle

但係唔想用現實角度睇bl

真係咩頭幾集劇情好吸引我

條女同manboss一樣係好朋友
好朋友有求於佢幫手都好正常 人地係入學test喎
點解唔幫得？ 點解要遠離條女？ 果下wat完全唔知pam係想食回頭草㗎喎
當條女攬wat果下 都有推開佢
教結他有問tine意見㗎 叫佢一齊又唔一齊
係tine死都要扮唔介意 又問豬隊友意見
然後又上網睇ig自己再諗埋一邊
tine對段感情冇安全感 唔信自己條仔 又唔溝通清楚
wat都解釋返晒tine唔係替代品啦
仲想wat點？

我唔覺呢套純賣樣
劇情都好重要
頭幾集真係好正，pocky kiss、出櫃現場都sweet過而家好多

認同

各位入去睇睇攬炒巴條片 真心哭𠹌咗

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

睇完12 嬲到訓唔著
第一次整片希望大家鍾意

那曾經- 邱鋒澤/陳零九
狼人殺偶像D歌都好正
歡迎大家聽下

亲 为何你对赢仔这个词如此情有独钟呢？

係呀就係現實太殘酷我先睇BL啫

突然喺度諗如果大家一齊追那一天大結局會鬧成點

施柏宇果套？

嗰套係越界
那一天係最後受死咗嗰套

施柏宇係越界/想見你
那一天係history3

施柏宇既果段感情都好好睇
那一天係咪警察果套？ 我亂曬

我睇完大結局sad咗幾日

手機打緊中文懶得成日轉來轉去

一定要聽

警察係圈套
那一天係圈套之後
應該係history最後一套

大叔1都還好 2又係唔掂
劇情9唔搭9

我睇得BL就想食糖
如果佢有18集都屌少幾句, 得返一集仲搞咁多支線
痴撚線, 根本搏屌
都唔係要求佢劇情一定要好好, 係畫面唔夠啊

我都覺得係距離問題
你教還教，唔使貼晒身掂晒手仔咁教
尤其是你其實都feel到吓你另一半介意
避嫌呢啲唔係吓吓都要人講到出口㗎嘛
將心比己有幾難？
話Wat仔仲係學習緊點拍拖都兜唔到

仲有你明知你另一半表現出不安
成晚瞓唔着，都唔起碼攬佢一吓？
竟然自己擰轉背瞓
再加上一秒你先話佢唔舒服，唔好拎重嘢
下一秒就由佢自己一個人拎晒所有嘢上music club
我諗到個解釋可能係因為Wat仔自己嗰吓都呆咗
唔識處理，但蠢都抵鬧

個編劇先係最大問題
仲覺得自己作得好好
屌你啦搞到我而家睇bl劇個標準降到只要攻受唔死都係好劇

會眾籌炸撚咗 Choco tv

呢個應該係最講唔通嘅一幕

拍完拖仲疏離又要召喚 Sotus 2

拍左仲衰過未拍 我寧願佢地永遠暖昧好過

睇你地講到咁 即刻開黎睇下

我仲以為兩個係一齊
點知

無呀
小于無去買鹽呀
最嬲個編劇係竟然寫到項豪廷之後有女朋友
仲要就結婚咁
你係要寫佢又放唔低又要強行move on嘅
都唔一定要拍埋有另一條女啫

18尾都以為係于撞車失憶嗰d老土野
點知佢同我撞死埋佢
最賤預告仲係有于
比個錯覺大家以為于冇死

推薦你用kaiboard

嗰陣睇完尾二集
仲勁老定
心諗 History系列邊撚度會爛尾㗎
失憶啫，你嚇我唔到嘅
屌！原來嗰個唔係小于
點解要咁虐我小項

劇組有冇講返啲咩?

有人話phoebe係星喎
幫佢解釋話從來都冇女朋友 phoebe係指于
但編劇已經塑造到佢賤男咁款
所以我唔接受呢個解釋
其實第一集項同條女就搞野我都已經接受唔到

我一直覺得History系列唔好睇 連選景都不滿意
所以冇期望 淨係有BG配角已經多餘, 講明His tory 比個her我把撚

好

我記得大結局嗰日佢地有live
然後全部人無視咗嬲到陣chatroom
編劇一味話佢唔係淨係想寫bl故
又話咩真人真事好淒美嗰d
自我感覺良好
全世界嬲撚到癲

有死兜話係想表達人如何面對死別
所以咁拍
多撚謝
未夠火喉就練吓先搞呢啲啦

編劇一味話佢唔係淨係想寫bl故
咁唔好接BL劇啦 觀眾想食糖, 唔係睇你表演

game又正

吓？Phoebe要張床瞓覺？
小項老母話執好咗張床畀條女喎

就咁聽你地講, 覺得導演都係想講自己腦入面嘅故, 而唔係真係想拍BL咁

三個都係為咗條仔
咁撚明顯 Sarawat 都feel唔到？
更嬲

粉B
我都開始好多集冇睇了,跟唔上,又唔想睇問米豬

直頭覺得佢係恐同
最後講到同性戀冇好結果咁
攻最後都係識返個女朋友

所以點兜都係兜唔到
攻都係賤男一個

文藝上身 想貼近現實情況
以為咁樣會比人當神作, 唔係BL咁簡單
我屌,你呢啲偶像劇商業片黎架 我要睇GAY文藝片洗鬼睇你!

呢套又係睇真人仲甜

記得個編劇講過話唔知邊幕參考霸王別姬
比人插到痴線

恩智真係好正

聽到真係得啖笑

咁不自量力

仆街武肺
我場首爾 fanmeet 呀
好想現場食糖

岩岩開左那一天
係OP見到D人已經唔想睇落去

原來唔覺唔覺已經一年

應該冇得補辦

就上依套 個譯名好19

套野去到中間好睇架
但第一集有bg劇情

偉恩只係畀造型師整蠱咋

我本身都覺得攻受好樣衰所以一開始冇追
係睇佢地戲外好樣勁多先去睇

當初見到呢張先決定追

無啦

戲內所有人都好醜

呢張髮型係咩事

自拍相真係不能作準
佢側面2D 要睇耐先可以變順眼

呢張已經好好啦喎

呢張好好多
入面真係好唔掂

提醒下自己黃雋智真人係咁樣先睇到落去

睇完你地講都係唔追

頂唔順攻個斜陰

淨係睇佢地d親密戲啦

點解win仔 可以得意成咁

我都少追咗 要追泰/台bl劇 又要回復返返兩份工 無咁多時間
只知我完全唔明問米豬講咩

【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

全部人同我睇哂佢

雖然我好鍾意mean樣
但我係OK唔靚仔嘅受 攻就一定要靚仔
最主要係見佢完想睇發現BE又炎上, 先唔睇

p4個鎖骨

推！！！！！！！！！

我就唔一定要靚
但係要合眼緣

食撚屎啦

究竟以前嘅Wat仔去咗邊
攬少陣都會死嘅wat仔去咗邊

醉曖跛仔

佢成日都無端端9玩
一句嘢都唔講就 過！

再推！

唔講咪算好囉
佢講野都冇邏輯

睇翻清明嘅佢，大家會開心啲

真人靚仔勁多

無問米在場即刻覺得質素高一截
我都唔係集集有睇
反而尋晚追完劇走去睇返韋禮安x 09 x偉晉唱歌都唔開劇本殺
睇完ep12垃圾唔想有雙重打擊

劇本殺係咪有得抽故事卡
想睇但唔想睇豬

未睇先share

睇咗心情會好啲
套劇連Tine質問Sarawat嗰度都改咗

輕輕推多次攬炒巴個post 大家share咗俾身邊嘅朋友睇未

錄音全文PDF、「姊妹城市」、「國民區議會」懶人包：

一推再推

想話喺chatbox見到啲大家啲chat好搞笑

所以我覺得後面嘅集數係拍先㗎
開頭嘅造型特別靚囉 仲靚過最近呢幾集

係泰民

真

我是一個臨記可以填滿你寂寞
姑息你濫用我彌補這空檔
明明今晚好好緊貼在我旁

呢個真 無問米豬好好多
D人又玩得放D

D好劇整日都開個靚頭就衰收尾，究竟個導演係唔係唔讚得唯有自己訓覺腦補好ending

唔知問米仲有無得留得

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。

同問
小鬼講過只要娛百需要佢
佢就會翻嚟㗎

開天眼咁款

Twitter外媒爭相報導奶共派暴力驅趕民主派議員！

見娛百炒毛弟炒到咁9…我係小鬼都唔返去幫手
btw B&W 俾你地講到咁 我要拎定刀片俾導演了…

炒? 詳細少少
雖然佢都好煩, 講野成個阿叔咁又唔好笑

有冇人有睇開呢個站
我點睇都覺得兜味濃 但佢地好似好真心咁

佢地好似覺得啲其他人係屌角色所以要幫角色護航咁

我已經唔知點吐槽好
大家自己感受下

或者佢開視角 知道(希望) 導演下集會拍咩
認真演員有劇本在手都要導演決定表現得放D定內斂
佢仲要改爛份劇本(好懷疑佢森林part 係為咗個sponsor 而改)
唔好為twist 而twist 大家會睇得開心 收視都高D

一隻字講晒 on撚9

咁唔訓可以點姐
佢又唔舒服
大家MOVEON啦
明明下一集會更差 係咪啊哈母太朗

攬炒巴個post開始沉喇 各位得閒幫手入去推幾下

佢戴住眼鏡仲勉強可以 除咗眼鏡之後

問題就出在宜家娛百變到得翻狼人殺咁
其他主題cut到得翻十幾分鐘

根本編劇同導演都要孭啦個角色搞彎左

勉強如果唔係近排喺屋企冇野做應該唔會睇添

btw因為2gether平時都聽下跛仔首ost同Scrubb啲歌
今日嬲到冇聽過雖然唔係佢地嘅錯但費事觸景傷情

我都冇聽今集啲歌
聽返睇星星首歌算

有冇邊套BL戲有講生仔

我連嗰首都唔算好收貨 咁浪漫都唔黎個kiss

私心想推跛仔唱嗰首Your Smile著住中學制服短褲仔唱好撚青澀好撚腼腆

我覺得似係受刺激過度

到依加都未敢睇
但上Twitter睇左大概知咩事就更加唔敢睇
驚喊𠹌到仆街

兄弟先會咁行

他只是個孩子啊

真心好兄弟 導演叫CUT機收工咁

阻住跛仔收工

跛仔又想返屋企

大愛撚全面進場

NEW條新仔係邊個來架
MAXIM???????

其實我有諗過係因為Wat要扶Tine
但完全唔似扶

AL性感好D

其實得少少似 AL正啲

AL好樣D

香港拍...

錫吓佢個肚
下套會更好 約定大家一齊追

突然諗起要睇My Engineer

唔好咁重奴性得唔得
而加我俾錢佢哋賺仲要講多謝？

冇興趣
成隊MIRROR都冇興趣

係囉
港字組拍套啦
一定屌打GMM

我忽然間覺得FRANK好嘔心
一諗起佢可能奶過小新條眉我就

呢兩個個樣望落正常好多
HISTORY3我真係頂唔順

ig?

。。。

其實港字有幾多人?

屌已經聞到大家嘅怨恨
想知下星期得40分鐘可以點收科
除左打返十個八個茄輪同s2轉18B之外都諗唔到有咩計

有冇人記得佢地？講強行BE呢套真係經典

用我個方案變鬼片 夠泰國特色

咁幾時眾籌登泰國報紙 #:)#lm2??

全新民間抵制tvb fb 上線啦

隔離咪Pam囉屌
唔撚係比d咁既垃圾結局我呀屌你老尾

Tine同Pear我buy喎
不過我最buy同我一齊

大笑左
跟住就響跛首ost嘅前奏

禿廢
佢係咪帶埋伯友搬咗去曼谷喇
幾時要買大屋

摩擦力

Tine同wat分開後 各自都有新既另一半 2人亦冇再去過scrubb concert 嗰度充滿佢地之間既回憶 因為女朋友想去睇scrubb 於是係大學既最後一年 再次重遊舊地 大家已經同往事釋懷 但都係忍唔住回憶起以前一齊既時光

下一首唱既歌係deep Tine不期然諗翻起嗰次搭住wat一齊聽住呢首歌 但係本來企係左邊嗰位已經唔係我身邊 望向左邊突然見到一個熟悉既身影 無錯係sarawat 仲有Pam 原來佢地仲一齊緊 以為自己會好怕再次相遇 但原來再見面時嗰心好平靜 tine同wat相視而笑 大家都明白對方已經放低左

Gmm表示Ok比個sad end你
我講下咋 plz no

lalaland個ending咁

睇完程心程意中和返

Gulf仔可唔可以留返以前個斜陰

雖然佢依家個頭都好Q好sweet但我都係鍾情靚仔Gulf多啲

而家我已經係Tine老婆團榮譽會長

想講好耐
Gulf仔宜家個頭真係好唔掂
完全不能直視
搞到我呢排睇MewGulf睇唔到多過3秒

而家定TT入面唔掂啲?

TT個頭係普通姐又未到柒嘅
反而Mew喺劇入面平陰先衰遮住哂佢個靚仔樣
明明gel起靚仔到仆街

傻仔同撻頭
我揀撻頭
宜家真係不忍直視
個陰完全唔知係barcode定梳咁

Gulf本身個人咁sweet佢剪咩頭都怪佢唔落BB

佢同mew有冇扑過野

賣咗嚟租樓？

Hi Pear

ohmpat算靚仔？
我覺得chim gulf都好過佢

超搞笑，講完自己怕醜

摸頭好sweet wo

寵物既話

咁導演安排呢樣野又冇得講既

問題係tine仔都知道佢係saraleo都自願去比佢當狗撚

Sarawat調教成功
Tine仔真係好乖乖啦

借）
去retweet唔該

開vpn?不過都冇人同我用

Push

借）如果retweet今日啲cls嘢，加埋 #MothersDay #mothersday2020 更好，謝

「最低武力」

佢地兩個完全係同事FEEL

借）今日好多嘢retweet，唔該幫手推。

好撚嬲黑警死全家

記得retweet既時候要善用tag (#XXXXX)，好多人係用TAG搵野睇架

講真 兄弟味都仲差少少

唔係啦
只係唔熟

可能會好D掛
但係都咁耐啦
起碼都夾下口供先啦

係冇特登營業嘅黐立立感啫

係咪我怪
得我想睇佢地營業

遲早都要賣
因為佢地係不正常人類聚居地入面做緊野

呢對鍾意睇佢哋鳩下鳩下賣膠多啲

推

入嚟like 13歲公民記者「深學媒體」

WIN IG話有人已經賣左廣告啦

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

咁髮線高又唔一定會易脫髮既

Push
［Twitter]國際線手足做野喇喂！

兩個都係極端到頂點個隻
然後最近跛仔伙食好似越來越好

佢想同上流就唔會拍戲 仲要係gmm
但係我覺得佢只係有錢 唔係權貴個種
權貴個d先會有你講個種格